李克勤 其實陌生得可以記不起

吳幸美 精彩過別來無恙如遊戲

蔡依林 寧願為加班筋竭力疲

林夕食咖哩太猴擒

陳奕迅泣血沒時間

浮誇?

喱種低質塞人名改詞可唔可以收下皮

盧覓雪幫阿叻含撚

林雪變記憶便迷人